快啲睇老豆搵仔！攬炒巴又發炮！

攬炒巴又爆seed

From老豆搵仔

//
#Admin轉 #聽講係攬炒巴寫嘅🥰 #求証唔到 #流出

好多人以為屌醒全民(aka 200萬)做勇武就得，而國際線、議會線係廢。

另一方面，有人以為齋等美國就ok，製造議會線同國際線假對立（白兵之流）。

有泛民就覺得法治有險可守，用愛與和平穿透坦克（黃碧雲、劉慧卿之流）。

———————
我整理過去一年思緒，得出嘅結論係：

香港人要保留語言、文化、自由、可持續經濟，就要有「主權」，亦即係 獨立。

以香港為本位嘅「民族意識」、「民主」就係防止獨立後政府賣港嘅兩重保險。

而「民主中国」、「復興華夏文化」就係一樣不切實際嘅幻想。香港人連生存都成問題，自己都未顧掂自己，仲搞乜野民主中国、復興華夏。

要搞唔係唔得，香港民族有主權、軍隊、國際承認三重護體先好諗。

———————
咁點獨立呢，我暫時數到有 5個重要部分/戰線，缺一不可。

1/ 革命意識（泛指反抗意志、民族意識、執政意志）
2/ 組軍隊 （海、陸軍）
3/ 國際承認
4/ 臨時（影子）議會、政府

5/ 金錢（亦即係黃色經濟體）就係貫穿、支援1-4嘅血液。

先講「1-革命意識」，革命本來就係一件唔理性嘅事；正因為唔理性，極權先無法全面控制。

人本來就唔係機械人，有情感，會非理性地保護，追求所愛之人、物。所以，暴政終會有失算，計唔到所有情況嘅一日，暴政必亡就係咁解。

泛民一直衰在太理性，一切太計算，亦令中共容易計算到由泛民帶領嘅香港人點反應。(學術少少，就係太多realism，而constructivism不足）

愈來愈多人屌「浪漫主義」，笑人送頭，高登係咁，城邦、熱狗、白兵、部分獨派又係咁。難聽啲講句，革命本來就係一件要靠人前仆後繼搏盡嘅事。浩浩歷史長河中，你、我、他都有機會成為犧牲一分子，只求死嗰陣對得住自己良心、對得住在世嘅人、對得住下一代。

「浪漫主義」本身並唔係一個問題，佢比絕望更好，俾到大眾前進嘅動力。極端追求浪漫主義當然有問題，但適當利用浪漫主義、靚畫面，其實可以增加凝聚力、士氣、吸納新血。

你估1860-70年代意大利、德國立國係石頭爆出黎？佢地成功立國就係靠1820-1870之間，史稱「浪漫主義時期」嘅年代，不斷孕育革命份子，前仆後繼「送頭」，最終革命成功。

套返落香港，要提倡革命意識，就要有道德感召、學術理論支持獨立、同引起民族共嗚。《香港民族論》係第一塊基石，《榮光》係第二塊里程碑，「攬炒意識」正正俾香港人放膽反抗、執政。

依方面，我會默默努力，但係絕對唔夠，絕對須要「香港獨立學社」、「國是學會」等等堅持出力，整高質文宣。佢地好多都只係學生，但係已經咁犀利，學術根基俾我穩10倍。所以，「拉闊個畫面睇」，我對依條戰線係樂觀嘅。

————————
第二，就係「軍隊」。我等咗好耐，依幾日連登終於有人開始講《東印度公司》，提倡間接建立武裝力量，而且反應幾好。

依方面唔係無人做，只係進度比較緩慢，因為勇武死嘅死、傷嘅傷、拉嘅拉，加上「無大台」教條主義阻礙殘餘勇武整合、重整旗鼓同技術傳承。

但係，有燈就有人。「1-革命意識」愈強，就愈多和理非會unlock 勇武mode。典型和理非衝破心理關口之後，就可以自由轉換和勇，真正和勇合一。依個亦比「三不」嘅和勇合一再進階。

正如鄭立所講，坂本龍馬成立「龜山社中」，間接建立海軍，亦為薩摩、長州兩藩推翻「幕府統治」殿下根基。

換言之，和理非要進化到隨心轉換和勇mode，而現時嘅勇武都要再進化（心態、戰術、裝備、胸襟）；停留喺街頭抗爭係未夠（我無叫你唔打）。另外，就係思考東印度公司、龜山社中可能性。

————————
第三，國際支援。有人開口埋口話「國際線」無用，話靠國際不如靠自己。依個係典型鑽牛角尖嘅假對立。

其實，國際線其中一維就係地下牽線為香港人尋找軍事訓練、裝備，支持上面嘅「2-軍隊」。無國際線，勇武要再進化會極為緩慢，組軍遙遙無期。

國際線另一維，就係地下爭取國際承認獨立地位。國際承認唔會無端端出現。我初步睇加泰獨立失敗原因，主要係缺乏國際承認獨立地位。佢有革命意識，有準軍隊（加泰警察倒戈），有執政意識嘅加泰政府，但偏偏只有中国暗中支援，無國際承認加泰政府；最終失敗收場。

而印度喀什米爾自治區無香港咁大國際戰略價值，以至國際脈絡，所以被滅區都無能為力。你話國際線重唔重要？

咁係咪一開波就要手足喺國際線遊說大叫獨立？有個比喻好好，正如你對一個人有意思，係唔會劈頭第一句大叫「我要同你開房！」

同理，國際脈絡係要時間建立，以最容易引起共鳴、爭議最少嘅國際議題打開話匣子（警暴、人道問題等等）；隨住關係建立，可以再摸索討論其他議題嘅空間。而且，我地唔可以單方面叫人幫，而要互相支援、尊重，關係至會長遠、雙贏。

仲有，國際線唔係同本土線對立。本土社會應該盡情叫「獨立」，喚起民族、革命意志。國際線有國際線內儉揼石仔。睇國際線，唔好再睇得咁片面。自己香港自己當然要救，但只靠自己註定失敗。

—————————
第四，臨時議會、政府。一個地方要獨立，唔係齋靠讀獨立宣言就得。上年有兩次臨時議會、政府宣言（721、1004）都係以失敗收場。

究其原因，一無確實可行計劃，成立具民意認受嘅臨時議會，二未有廣泛執政意志。想了解臨時議會、政府重要性同成立方式，可以睇一睇美國、愛爾蘭嘅議會係點成立。

—————————
最後，錢，係支援四大獨立元素嘅營養液。有目標地投入金錢，成件事就易搞好多。

黃色經濟圈一路發展成黃色經濟體，就會幫助引導金錢資源去返四大獨立元素、戰線。而且黃色經濟體可以minimise同中共攬炒、抗爭對抗爭一方帶黎嘅collateral damage。

另一方面，黃色經濟圈更加係保護本土文化嘅重要防線。一年前，大部分90、00後以飲喜茶、食探魚、海底撈、玩抖音而自豪。反送中初期，有連登仔笑人一邊反送中，一邊自願送中；而鐘意飲喜茶嘅人就話無得咁計。

好好彩，隨住黃色經濟圈堀起，香港人開始明白本土文化、良心有價，修復香港文化失地；而紅色嘅喜茶、海底勞亦執得七七八八，藍店呼天搶地。

———————
總之，革命意識、軍隊、國際、臨時政府、錢係五大元素、戰線，環環相扣，工程浩瀚。

有無力感好正常，因為成功，可能唔係你本來所諗1-2年就達到。俾極權打到你失去方向感，亦情有可原。

私怨，唔係唔可以數，但數完就應該繼續揼石仔；批評，唔係唔得，但態度好、有深思嘅批評先會有正面交流，推動進步。

一認清自己有咩應該做，可以點進化，放開胸襟，香港民族成功只係時間問題。

放工睇

就咁睇 十劃都未有一撇
但總算有開始

（集氣）一齊召喚民陣同民主派搞反國歌法集會遊行三罷

LM

高質

高汁。推左先睇

攬炒巴 = 現代孫中山
支持

推

鐵拳無敵攬炒巴

好似太天馬行空

pish

直插呢期最出位嘅本土論述
不過真係有道理

推 香港獨立

推埋呢個
轉發至老豆搵仔：革命本來就係一件要靠人前仆後繼搏盡嘅事

上下議會真係一個突破，如果搞得成。
而國際奕給予肯定的話
影子政府就會漸漸成形。

香港獨立

然後熱狗: 「攬炒巴痴泛民」

樣樣都係重點

咁多路雲集嘅話

香港中立國（親美）誕生

支持

Push

推
一定要睇晒

好睇

W

push

一路以黎黃圈賺到既錢(或者唔算賺)都係落番去個人既袋到 如果可以流番入依場運動入面就成件事順利成章好多 但當然要首先鋪頭賺到錢有利潤先 依加依個時段剩係可以叫吊住命

俾白兵睇

高質

成個脈絡組織得好有logic

講得好

係攬炒巴出又求證唔到？
fact check精神好重要，唔可以因為一個人嘅名就信....
Btw， lap左眼，當佢佚名咁睇都好似幾有道理
lm

睇係的確天馬行空
但如果返去2009年同當時既人講

2019 既香港出火魔&食tg 係家常便飯
相信佢地都會覺得不可思議

講得幾好 但有點唔認同
就係送頭 有目的有正面影響等等而被人拉既先叫犧牲 反之就係送頭

推
高汁post

有時好多限制都係香港人自己比自己

2日後連登仔就會唔記得晒

只可以講凡事起頭都天馬行空

直入核心

狂推

push
終於有人講啲有見地嘅野
根本全民勇武就天荒夜譚

最後都係要有個大台 負責搞活動CUP水 然後舊錢用其他名義去資助革命
逐間逐間黃店去收錢 / 等佢地自已科水 長遠唔可行

總路線

講大鋼啫 實際去做到成功起碼要兩代人時間

唔係要買贖罪卷，係要買子彈卷啊

係好好一個參考

就要睇 香港人 O既 1)反抗意志 2)民族意識 3)執政意志

熱狗：做咩tag 我

屌攬炒巴大炮

孫中山對大清百姓黎講都好天馬行空

岩 就係要一個大台 但過往大台太弱所以新既大台一定要有好強既領導能力先可以令人信服到

開始有革命味道

「YouTube 戰線」維繫黃色經濟圈

想做好國際線 入黎睇睇！

攬炒巴要推

高汁

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

呢個攬炒巴post睇咗未

雖然未知係咪攬炒巴所寫
但係所有野要有計劃先可以一步步咁達成
一步到全民勇武，先係天馬行空
每個人都有自己嘅一套，信就做咗先
利申：我支持呢套

巴打你有需要嘅話可以換過個fb icon

有得佢自己消失

而且要全面地下化
文宣除咗警暴以外要將重點放落民族意識上

好高汁

先講「1-革命意識」，革命本來就係一件唔理性嘅事；正因為唔理性，極權先無法全面控制。

人本來就唔係機械人，有情感，會非理性地保護，追求所愛之人、物。所以，暴政終會有失算，計唔到所有情況嘅一日，暴政必亡就係咁解。

攬炒巴

但呢個大台要係外國
依家呢個情況香港冇可能起到大台

攬炒巴真係心水清

高汁POST，正皮，幫推！

多謝提醒
不過好多人都用緊呢個,ok嘅

長遠

佢應該唔希望我哋造神啦

不過佢嘅策略冇咩問題

而且睇得幾通透

其他野我唔係強項
但黃色經濟圈方面
我建議係做多D
既可解決手足生計
又可成為革命據點同資金來源
最主要係要賺埋外國人，支那人，同藍絲錢
例如黃色民宿，黃色地產，黃色支付系統
黃色網店，黃色外賣，黃色裝修店，如果發展埋手機品牌賣去歐洲就更好(見到支那係歐洲獨大好唔對路)
最希望解決埋手足住屋困難

正確 睇文盡量唔好睇人啦

不過有道理係真嘅

香港人依家所謂既革命意識得返
1. 立法會
2. 食黃店

我認同國際線好重要, 不過前題就係香港人要革命意識, 就係攬炒巴, 提及既(1)
將(1) 付諸實行, 就會有(2) , 夠革命意識, 就有部份人能夠轉化勇武, 團結既勇武, 就係軍隊既初形

如果有臨時政府成立, 而有足夠既承受性, 我願意交稅

但認真 可以點搞軍隊？

終於黎到獨立呢一步啦
希望民眾睇得出呢個係唯一出路

推！

但即使有影子政府

好似瓜爾多咁唔湯唔水一路拖落去都仆街

我覺得浪漫主義嗰part有得拗...

始終冇得用成世 最終都係需要思想上革命

如果我們多d人有佢咁嘅視野就少好多內部問題

留名研究

Tui

中你老母
收皮啦

講多啲 想學野

推 就係如細良講本土/泛民都要擴充想像 有目標同願景才可再擴展

要開始有將來大方向既概念

搞清楚香港人想點

思考下

諗起早排有po講差唔多野，d人叫佢咪FF啦

成立HKRA

淨係識恥笑
本土派可以點樣發圍

真係睇得好透

邊個諗到滿清會突然被推翻

推
萬事起頭難
但就係要大家一齊起左個頭先

呢個係黃色經濟圈嘅終極目標
踢走中資/藍色大財團換自己人上

啱

推
確立論述

依加最難起大台既原因都其實好大原因係打壓太強 但係外國又會唔會好難統籌到?

唔好因為一個人身份
而選擇支持或者反對佢嘅言論

依啲人好話唔好聽，冇撚用
修身齊家先可以治國，不論你係民主本土上嘅咩光譜，鄺俊宇俾警甴打我真係睇唔到點解會抽水抽到同藍絲一樣

very good

Btw有晒路線方向，大家努力

lm

pishpishpish

如果真係攬炒巴寫，應該會係攬炒巴自己個tg channel發佈，未fc到就唔好講係邊個寫

push !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正皮再睇

點解成日冷嘲熱諷其他光譜既人

佢地冇諗住叫人加入自己做大塊餅？

「YouTube 戰線」維繫黃色經濟圈

國際線要人

委內瑞拉好似由上年攪到依家既政局
歐美等國己經公開支持瓜爾多 但馬杜羅背後有俄中等支持
原來預計馬杜羅好快被Ko 但不經不覺已經拖左近一年
我樂觀啲睇 即使我地去到影子政府 推到如瓜爾多一樣既領袖人物 但都唔好有局勢快速完結嘅跡象
特別D少數派咁厚面皮

睇完有淚

革命思想總係喺嗰個年代裡最新最出位

將香港文化&抗爭藝術sell做一個brand應該都幾吸引人

正經野

力推

個論述好清晰又易明
推

可能要廿三十年時間，但之後香港已經無左中英 談判聲明五十年不變變咗中國大陸一個直轄市，到時會更加難打，可能真係要買一個地方，流亡海外重建香港國

我幻想既呢啲大台可以由一啲流亡或者移民咗外國既手足統籌
開間空殼公司/form個地下組織 etc.

其實都好難當年天琦都唔希望自己被造神，結果佢到本土派瓦解之後都仲係唔少本土派支持者嘅精神領袖（至少我係）。去到上年7月唔洗講，「光復香港 時代革命」口嘅出嚟後，直頭變到好多街頭抗爭嘅偶像。

我覺得就係嚟種做神習慣，先會令好多人會因為少少事去批評其他人食人血饅頭，因為佢地眼中嘅抗爭必然係道德上完美。所以之前天琦比踢爆會食煙，有好多反對佢嘅人都大做文章。我覺得就得啖笑

之前泛民所謂嘅抗爭成日用甘地、馬丁路德金、曼德拉去類比，一定要極高嘅道德高地。先會加劇依加嘅人對抗爭者一定要係全人

推呀屌

小心炒車
唔覺得佢有必要咁樣’流出‘
有機借刀

先在外國參軍
但先要合乎語文和體能要求

英軍

美軍

時代革命唔再係齋 up

推~好中POINT!!!!

黃圈太窄啦依家 來來去去就飲食

收錢科水當交稅可唔可行？
可能每個quarter俾收入嘅幾個percent出嚟

已經好多分析過2014後點解會有堆咁嘅人，我都唔想再理佢哋只會周圍咬人，唔係支那網軍都唔會睇中借佢哋力打力，大家做好自己唔好理唔好推佢哋就得

正視聽 政府想搞記者發牌

攬炒巴反大台 應該唔係佢寫

擺上枱面講嘅國際牽線，得基進黨立委陳柏惟提出開放港人去台灣當兵

革命本來就係一件天馬行空嘅事
幾廢嘅政權都好，一開始佢地對革命方都一定佔盡優勢.
如果睇牌面差距太大就放棄，今日支那應該仲係周朝統治緊。 劣勢下，人嘅意志更顯重要。呢樣亦係支那最想打壓嘅嘢。人只要有不死心反抗嘅意志，對政權黎講就會好撚麻煩。香港人最需要係呢種意志，同將反抗意識融入生活的決心。香港人要有同敵人作對一世嘅決心。

分析得好好

中山當年應該老無諗過搞咁大

冇
呢班人冇得救
但係都唔駛理，因為影響力太細

推!!!

支持. 革命從來唔係一兩年就搞得掂既事

邊個寫唔重要
有道理就ok

up

香港獨立，唯一出路。

2014 睇2019 你好女難想像到全民tg

留名跟隨

有軍事力量成個中國都鏟得起啦

和理非真係要有隨時轉勇武的準備
係時候練體能啦
我係絲都要練到可以一野撞撚開啲仆街賤警

全民勇武

攬炒channel 已出

白兵之流

大家加油啦

只要戰勝恐懼就贏左一半

有想象力係好，不過泛民和理非頻譜太闊，要所有人放棄一切走向你呢一端，真係冇乜可能。與其諗到咁盡，不如諗啲實際可行、短期既集合民意計劃凝聚共識。你確定到有幾多人支持，同埋大家支持啲咩，先再諗做咩都唔遲。

唔洗2009年
一年前 你拋野屌狗都會俾和理非阻止 話你係鬼
用半年時都周圍火魔

個聲明廢左好耐啦英國做過啲咩？連BNO轉做BC都冇呀

白兵：我要同你開房！
其他咩都唔做

泛民一直衰在太理性，一切太計算，亦令中共容易計算到由泛民帶領嘅香港人點反應。(學術少少，就係太多realism，而constructivism不足）

之前譚文豪回應美國問題好明顯

佢forward咋喎 不過都同一貫論述冇矛盾

我諗應該有智囊團嘅，但佢出名就用佢名出啫我都出咗

有冇人記得葵涌斬狗嗰篇投名狀

但係普通人應該點參與上下議會呢啲嘢…？
我諗依家我唯一可以做嘅係不停幫襯黃店
先壯大黃圈資本先
我諗過程應該好漫長…
香港人習慣咗要快，真係忍到咁耐？

革命唔係一朝一夕就可以成功

香港地理位置咁近大陸
最基本練下體能先

認同

一路睇一路推

好高質 好似遙不可及既野原來一直一步一步前進緊

不分化

齊哂，係時候做野

孫大炮/鐵拳無敵孫中山

4真係一早要做
最冇成本，又可以玩野

香港革命集大成之作

黃色藝術圈

推呀推

推 好高汁

希望佢去到美國過新生活啊

組軍隊根本仲荒謬過全民勇武
不過大台話咩就咩啦
反正連登都唔會有思考

Pish

武運昌隆

東印度公司即係點？

我係香港人呀Hi
香港獨立！

睇完琴日同今日篇文

第一步好應該推 1- 革命意識 比所有同路人
好多淺黃冇獨立意識，好大程度只係想同中共deal個民主選舉返黎，冇反抗中共既決心

好應該教育下呢班同路人

光復香港 時代革命

踢走老泛民

唔好造神 造神下場只會變到熱狗咁 當國師神咁拜 最後變到宗教咁圍爐取暖 正如我好敬重天琦但都唔會將佢神化一樣

睇完即刻click走白兵個youtube訂閱

攬炒巴攬炒巴攬炒巴

推 正經post冇人理

香港獨立 肯定係唯一出路

之前孫中山好多革命資金都係海外華人捐比佢搞革命。問題係：孫中山嘅敵人係清政府同日軍，而我地嘅敵人嘅中共，係大中華主義下，會有幾多人會捐比我地好希望第時會有，但感覺機會好細...

睇完即刻取消左白兵youtube訂閱

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

高汁文 推

tui

光復香港！

點解攬炒巴出文要經 老豆搵仔？

想推翻港共同中共唔天馬行空？

古有孫中山， 今有攬炒巴

攬炒巴必須萬事小心
而大家都應該思想上有革命既準備

你無被人拉，但唔該你打開新聞見到乜撚野炸彈發現案
我唔要再聽到有人話係鬼

推，講得好合理

推推推，推完繼續打twitter戰線

半年前邊個會諗到美國會咁快通過香港人權及民主法案？

逆向思維諗，如果攬炒巴冇料，中共唔會針對住佢
有人話運動少咗街頭抗爭就靜咗
我覺得反而應該襯少咗街頭抗爭
大家諗下有冇其他出路，或者做多少少planning
例如好似影子議會等等唔係一時間做到
而最重要係手足真係心態升級,咪比幾個5毛引出嚟就互diu
多d諗下同聽唔同可行方案，唔好一尾死守自己認為可行嘅方案
be humble be smart and be water

通過左之後點呀

高質文

puah

5月出報告，先觀望有咩行動

恥笑完你有又咩可以做？

值得睇，好多時候未做到嘅嘢拉牛上樹都唔會成事，但係唔應該一嚟就失敗主義

一定要推

革命唔係玩泥沙，亦唔係一蹴而就，要長期作戰

雖然適當既浪漫主義可以激勵士氣
但希望大家時刻保持返理性思考
革命既不理性在於明知以弱勢對強權但都拼命抵抗 唔代表行動時可以冇周全考慮 全靠情感主導
長期抗爭 唔係咁簡單話對得住良心就得 難聽啲講 我地死都要死得有價值
甚至係呢篇文 大家都要思考下其中既對與錯 合理定係不合理 唔好因為可能係攬炒巴寫就吹奏

開咗頭，一百步行咗半步

係

好文推

大推

2008年：我係中國人呀屌

推呀
擴建海外勢力

留言個班係本土派

不如叫花生友恥笑派，以為睇緊港人港地、鄉土、幫港出聲，倒退返2014年

同返6年前雨傘講
啲人都當你傻

如果係攬炒巴寫
點解唔係本人出

長文
但都值得認真睇

本土派如果繼續俾熱狗白兵呢類咁柒嘅人騎劫
養哂班怨婦出黎周圍咬好快會變返2016下場

good point, 方向同目標都有. 條路係行得通.

有心去做既自己SET一D短期里程碑會更好, 更有力. 更易成功

我覺得係唔想造神

唔理係咪攬炒巴啦，有見地就應該要buy

軍隊就算吧啦依家喺海外嘅手足就係覺得自己做得啱 但留喺香港就要俾人判暴動所以先出走 本身佢哋好多喺嗰度都唔可以開工做嘢賺錢 要用人資助 生活都唔掂邊得閒諗呢啲 本身已經冇得見屋企人 你仲叫佢去真係有機會打實戰 邊個睬你

孫中山都聽聞野史係鹹濕之流啦

邊有完美既人

幕末浪漫，月華之劍士

正呀講坂本龍馬，近藤勇

推 要開始明白我地嘅目標唔會係短時間內achieve到 甚至到死個刻都唔會睇到 但每一步都係推進緊歷史進程

向現實低頭

但其實本身香港人同中國人齋人口比例都爭好遠,
而香港內大部份擁住資金同勢力既人都係親中
革命上黎講當你連個地區裡面支持你既人都唔係全部或至少7~8成時,
真係好難可以全民一心...

而家最簡單都已經分為共派, 熱狗, 獨派, 未計唔知勸唔勸到既老泛民派...

而真係想組軍隊, 想獨立, 想自組政府既, 只有獨派, 其他三派一係ignore, 或者係會直接打壓.... 當自己香港都未有一個意識認同所有人都想要獨立之前, 點樣可以一致向外呢... 就拎最簡單既, 連警隊都未可以拉攏前, 你就算有隊軍隊, 對軍隊既槍應該瞄準深圳河定係軍器廠街一號?

只係想提出個問題俾大家思考, 唔係想打沉大家

不，好踏實，有個路線圖。

你意思本土軍事力量? 你講緊既係vs 整個中國...

唔好講全球第二大國...

淨係講以色列同巴勒斯坦, 巴勒斯坦自己都有革命軍, 有AK 有火箭有軍車... 一樣俾以色列當玩具咁舞

其實香港都算係cyberpunk文化始祖
而cyberpunk(blade runner, cyberpunk 2077)呢一類嘅媒體好多都有講對抗極權同埋自由社會，同而家我哋爭取嘅野係一模一樣

推啊

錯撚曬，孫中山應該係gphone
攬炒應該係宋教仁
有論述有方針

而家獨欠一個黃興

但已經係最高行動力果個

你條仆街咪撚乜鳩都放上嚟啦

呢d先叫革命既火種
要慢慢燒落去先會大火發光發亮
有風向日撚日吹end game上街一次搏盡
得淡笑

支持攬炒巴

講得好好
bookmark 咗

鄭立都睇

推 希望喺有生之年見到香港成功建國

邊夠連登仔開口埋口就請僱傭兵同光合作用獨立貼地呀

有學識真係唔同啲
好正篇文
呢半年幾乎冇係連登見到井井有條嘅新論述
學到嘢

對抗歷史上最邪惡同龐大嘅政權共產黨本身就天馬行空

好文

軍隊呢點真係有D困難

嘥氣啦，五大訴求冇港獨喎，而家抗爭運動基本上由泛民揸莊，泛民不嬲唔撐港獨。

革命本來就係一件天馬行空嘅事
幾廢嘅政權都好，一開始佢地對革命方都一定佔盡優勢.
如果睇牌面差距太大就放棄，今日支那應該仲係周朝統治緊。 劣勢下，人嘅意志更顯重要。呢樣亦係支那最想打壓嘅嘢。人只要有不死心反抗嘅意志，對政權黎講就會好撚麻煩。香港人最需要係呢種意志，同將反抗意識融入生活的決心。香港人要有同敵人作對一世嘅決覺悟

香港獨立 五大元素
已銘記心中 多謝攬炒巴

乜撚野呀 攬炒巴只係提供概念開民智 香港人唔做都係唔會WORK 你真係當佢一個打晒?

有用POST推

推！！！
大家今晚有時間睇哂佢

台灣就話隔個海難收
香港? 真係獨立, 點頂住百幾萬個解放軍?

只可以講如果有人送頭 我地除左救佢 都一定要將佢既人血奶到乾乾淨淨成為燃料
有人死左一定要踩住佢既屍體上 一定要前仆後繼

攬炒巴既見解好高質，一次過屌哂各派做/講既野不切實際，再從中搵到d值得繼續做既野，唔怪得中共要懸紅

船隊

要成功就先要有畫面幻想

高質 必讀

一諗就諗到係台灣既保護傘 但佢地岩岩先係果邊開始 要組織再反攻都要一段長時間

今時今日仲抄陳雲啲嘢出嚟
仲要扮自己諗

留名

是否出自攬炒巴只屬其次，重點係有 point

我們都是攬炒巴

不過要搞議會就要有班人出面 到時港共實打壓迫害
派狗拉人 要一班有政治眼光 唔怕坐監嘅人

啲錢洗去邊就真係好重要
當法軍著英製既軍服，仲諗住打英國？

白兵：攬炒巴食人血

推到上熱門

是支共教我軍民合一嘅，去黃店返工夜晚練跑

寫得好好 呢篇可以做文宣，比多啲中年人/銀髮族睇

星火一嘢俾人凍結左，你就知平時要藏富於經濟體內，要用資源先搞個活動mobilise resources

簡單嚟講 要抗爭成功 任何人都要俾依家更進取。溫和嘅要變激進 激進嘅要行動。黃圈要儲軍糧。國際線唔只要對方支持仲要對方行動。兄弟爬山 全部人都要努力

係時候要踏出第一步啦

捍衛我城！

設計國旗

高質，終於有討論

推！
終於搞軍隊

白兵幾時有叫人唔做野

打稻草人

唔屌得架

目前搞咗海外民間組織同公司先
其他嘢太遠

得個吹字

不如吹大d 起核武 同研發量子電腦

香港國父

，

攬炒師兄乜柒都屌
咁似熱狗既

值得一睇

全力推呢個
大家應該學下攬炒巴咁 多D思考多D想像
唔好比眼前既警暴問題/政府好仆街 好嬲好嬲 無力感好重之後就算
根本打壓係一定 問題係我地點樣係受打壓既環境下
慢慢setup同achieve我地既短期(e.g. 一年內)目標同長期目標
最後達至解決問題 光復香港

如果搞民族主義我係會反對

我唔會支持民族主義

推！！！！！

香港獨立
唯一出路

其實要實行以上要點需要好多資源
相信連登仔一定有大把諗法
但有幾多個真係有咁多資源去實行

拉

最少依家有個近啲既目標比大家行

兄弟爬山
邊條線都唔可以放棄

有

推比更多人睇

截至呢一刻
有十一件垃圾負皮

兄弟爬山

高汁文章

講得好撚好

推推推推推

無軍火無得打

well said

啱 好多人製造緊似是疑非嘅對立

依家已經唔能夠兄弟爬山
統一意念 將香港打番番黎

721 i31 101 1111 1112 1117 1118

有道理
仲有好長既路
但已經開好左個頭
香港人加油

呢班恥笑派，永遠係事後嘲笑人既仆街冚家剷

睇完 推！

要睇哂

呢篇要推啦

留下正皮

做好個頭

速勝撚：繼續搞黃圈當抗爭啦

加油

我都係第一時間諗起台灣

要搞革命就無可能係短時間就成功，每個國家既革命先驅都用左半世人去推倒政權

台灣係現時華人地區反共最安全既地方，最好就係台灣開始建設。

1.華人地區容易產生共鳴，可以在國際帶起香港獨立聲音同支持。

2.台灣有自己軍隊，有革命意志既手足可以考入海陸空軍士官學校，為組織軍隊訂立基石。

3.現時全世界都開始排支共，唔少資金流向台灣，加上美國做到岀面會係經濟上扶持台灣，包括google海底電纜，F16全球維修中心等，未來台灣係全世界既經濟地位唔比97前既香港差/更好，係擴大黃圈經濟能力既機遇。

4.台灣建立左基石後，資金運用都比係香港/其他國家更易調動支援本土既地區工作。

5.台灣至少未來15年，呢2-3代人都唔會比親中共既勢力係台灣本土抬到頭，係有利於我地係各方面發展。

壓制/清除共產黨已經係未來世界既大方向，無論未來點樣發展，都需要做到保險準備，無論支共會唔會倒台，香港人都需一個有規模既組織，為日後有可能發生既事做準備

鄭立之前都講過香港唔夠肯揼石仔嘅人
太慣做醒目仔

我愛攬炒巴

個flow寫得好smooth

點解篇文會話聽講係攬炒巴寫嘅
係冒充攬炒巴定點

有無政棍拎連登仔呢篇野去屌呀
唔應該屌又拎啲狗屎垃圾認唔認罪post去屌，咁撚有料就係呢個post屌攬炒巴啦
係連登仔呀，屌啦，屌啦，屌啦

高汁post

睇#408

唔似攬炒巴喎，之前都唔覺佢重視獨立同革命既議題，反而係更具體咁講有咩可以做

其實玩盡啲 係台灣軍隊搞個分支係吸納香港人反攻香港既都唔係話無可能 但真係一個好大既game 我地好似岩岩先出新手村 但周圍已經係100級主動怪咁
只要台灣肯其實真係fit哂東印度依個主義 但我地有咩利益俾到番台灣都係問題

一定要睇

push push push

推熱門

啱 做國際線緊要呀

借位 推呀

借位 推呀

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

家陣物流都有幾間黃圈公司，要睇大家有幾大決心啦

就算家陣仲未脫離抗疫，仲用順豐既人都唔少，而且唔少係年輕人

希望抗爭緊既你，為自己，為同伴，為香港行前多幾步，我都知生活習慣好難改變，但有唔同行業既黃店加入係好難得既開始，而呢亦都係支共港共最唔想見

加油各位手足

重光派

香港獨立 唯一出路

呢d 就真係道理
要光復香港就要預抗爭十年!

Pushhhhh

唔理作者係邊個, 寫得好就要睇, 就要推

爭取民主永遠只有一個方法就係奉獻自己去犠牲

歷史已經不斷重覆，古今中外能夠爭取民主的都係靠流血(法國)，經濟崩潰(波羅的海三國)，外力入侵(德日)、迫害(美國澳洲的白人祖先)，令大部分人相信作為人的價值係至上，任何事都不能高於人權，任何事的最終目的都必定指向人權，係過程中必然要出現大量毫無人性的威迫手段，要證明及顯示當權者的不義，甚至當權者打當權者

最終社會凝聚共識確立以人權至上以法治及分立權力的民主制度作為追求自主的工具，之後支持少數革新當權者並得到軍隊支持，先可以成功，所以
1. 冇人權共識>輸
2.冇制度構想>輸
3.有當權者配合軍隊支持>輸
3大因素缺一不可，因此現時反送中運動能夠成為香港史上最長的民運係因為3大因素齊全而持續

5大訴求係1，重組政府/黃色經濟圈係2，立會/工會/國際戰線係3

但單靠信念及資源，終有一日會耗盡，點樣係生活中達到政治訴求先係重點，可參考共產黨點樣係中華民國各級政府建立情報網/外國軍援/拉攏國民黨高官地方軍隊等手段

建立各類組織 係各階層奪取權力

攬炒巴
一齊加油！

一個人救十個掛住食買玩嘅港豬？
唔焦咗土先，對唔住死傷手足啦

甴近平

Agree

Pin 呢個

每條戰線有組織幫手冇問題
但迷信大台至係教條主義

所以點解共匪咁驚「黃色經濟圈」

今日你可以為政治理念去幫黃店
他朝就會幫黃軍買軍火

因為老共就係咁起家

白兵漸漸轉左風向
叫人投本土
知道唔咁講無人理佢

Job done

其實如果無支爆，最大機會就係香港人好似當年國民黨咁，去第二個地方發展

香港再出發 首先要獨立

香港人既離岸公司

geng

睇pin

攬炒巴真係好高汁

開始轉換左心態，要爭取獨立係講緊用十年做單位嘅事，呢團火要一代傳一代，希望我有生之年可以見到香港獨立嘅一日

而家得攬炒巴正常
其他熱狗 白兵之流都係永續失敗 私怨行先
滿足於有支持者既山頭（打飛機）主義

浪漫主義係指明明完咗 mission 仲停留，冇機動性喎

全部都好真，但忠言永遠逆耳
有好多人到呢一刻仍然鑽得好深出唔返黎

簡而言之、就係一間公司要各部門 (各戰線：前線、文宣、戰術、國際、黃圈、議會、反藍營 tvb, 百份等) 通力合作，先會成功，此乃立體戰

1

push 太撚多啲犬儒主義加熱狗on99 乜尻都唔聽 淨係覺得自己個套就啱 仲要狂散播啲負能量，乜撚野繼續投票就會輸，乜撚野投左國際線就會冇左，成班冇腦唔諗下既人真係害撚死香港

sor, 對住呢班人真係燥左

不要放棄，繼續抗爭到底！

至少有方向先

冇錯，全民要有抗爭意志，每人行一步，已經有好力嘅力量

推

攬炒巴💪🏻💪🏻

香港獨立呢句都好快會係黃圈全面解鎖
解鎖完之後軍隊臨時議會就會時機成熟啦

再推

推

黃色經濟只係開端

黃圈，成個社會黃的革命，便是方向目標

攬抄巴

個人認為軍隊個pt實行難度最高…
另外全球黃色經濟圈真係要盡快實行，個仆街政府實仆出黎搞搞震

推呀
我諗我曾經做過引戰狗，我認錯啦

唯一出路

有錢有辦法
無錢基本法

爭扎呀

推 多謝你比左個大方向各位

我相信大家知黎緊要點做

目標一致，成功在望

岩呀！！

推一推先 正經post一定要上熱門
唔好比柒婆生日呢啲野搞亂晒

美國一開波都係13個state

輕輕一推

堆

講得好 唔可以放過仼何一條線

你講嘅議會係臨時議會
係體制外
雖然個名好似
同泛民支持者講嘅體制內議會有好大分別
要先搞清楚
兩者行嘅路線有本質上分別
唔係同一樣嘢

不過認同你講香港人要自強就要做真正嘅經濟圈
培養本地資本家
亦都要宣揚香港文化

個個都知會有人送頭
但有幾多人肯做送頭果個
利申：冷氣軍師

武運昌隆，推

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

黃興作用都唔大
真係要成功其實仲差一個袁世凱

推唔郁
上去

希望樓主可以pin呢個post， 我希望幫大專生追返學費， 然後再將呢筆錢 用起黃圈或者手足嘅法律援助之上

有關大專學生追討停課期間學費進度

高

push!

P牌推

啱 support 呢個民間議會建議
國際線多好多嘢比外媒寫

好多人以為屌醒全民(aka 200萬)做勇武就得
hard

邊個都可以係攬炒巴
冇必要做神
請保持批判態度

羅馬不是一日建成，革命亦需要時間耐性。一個好開始，繼續努力，共勉

推咗先

黃興呢D可遇不可求
有膽識都要等機會

如果唔係黃興變左做陸皓東就真係

呢啲我夠全部都知，問題係點做

仲有花幾多年時間

搞黃色供應商
咪可以同黃店收錢
再唔係 抗爭雜誌有牆紙
請求黃店課金訂閱 每期放喺店度派

全民文宣組囉咁
推動革命意識

但前提啲文宣唔好膠